到底教堂啲人會唔會派利是

新年快樂 身體健康

放張福音紙字入利事封，冇錢架

你咁講我有諗翻起好似試過